有冇ching好鍾意返星期六

無論返工放工定食lunch都舒服好多🤤🤤

halo傻佬

唔會塞車

有冇手足好鍾意返工

放平日返禮拜六不知幾爽

返六日=狗

有無咁鍾意炸雞牙

賤過狗

食飯都多餸d

5毛返7日ge

有

老母節收早

射左波

炒！

尋日無call
喺屋企抑鬱左一日

你個名

母親節牙！

鐘意返星期6, 唔鐘意返6日